想知道612事實大家唔洗問得咁辛苦，問同志就知

comment